supergirl 第3季結局既bug或成最大贏家

大結局果集佢回到過去幾分鐘救番d人，

但過去既佢唔見左？

能量守恆 了解一下